有無人試過/想format個C drive?!?

"I feel like this is the nicest way Microsoft found to call you an idiot."

唔知點解覺得成件事好幽默

microsoft 一直都當 windows user 既白痴

記得細個小學嗰時有個FD將學校部電腦用CMD FORMAT左個C DRIVE
不過當時仲係XP, 未必有依家咁「User-Friendly」(你覺得Friendly但我唔覺)既功能